CCTVB:政府包機唔載港人

咁接咩人

湖北港人？

TVB新聞寫啲唔寫啲
呢次包機唔會接新求助既武漢港人

武漢0確診仲安全過香港做乜仲要包機?

【Now新聞台】政制及內地事務局局長聶德權表示，第二批接載滯留湖北港人的包機，會在下周三及周四出發。

聶德權表示，因近日疫情迅速發展，要衡量風險，決定調整第二批包機的安排，今次行動將不包括武漢市新增的求助個案，政府駐武漢辦會繼續協助滯留的港人。

武漢市以外地區回港人士，只須家居檢疫，武漢市回港則仍要住檢疫中心。上包機前，要進行健康評估和接受當地政府查核，確保不是確診者或緊密接觸者，登機前會多次量體溫。

返到黎確診 又可以賴香港

浪費公帑

痴撚線

送d藍絲狗番去?

武漢高官和有錢人

接武漢人落嚟旅行

習大大都話支那0本土感染
既然武漢咁安全
做咩要返黎香港呢?

接死屍

接咗佢地之後，如果喺香港檢疫期間確診會唔會交唔到戲？

fake news?

最近lihkg多咗好多人專貼fake news
巴打小心，經可靠媒體發佈先好信

武漢市以外地區回港人士，只須家居檢疫

呢個係咪fake news